
                      Mas de lo mismo. Poco presupuesto. No la recomiendo. Solo es para verla en casa un domingo con un amig@. La mejor de este tipo de estos tiempos activity paranormal 2. Esta si que acojona
        
            